（有圖）野外捕捉港姐

真係零死角樣哀

she is disgusting

報漁護處啦仲影

排牙

好似一個人
又up唔出似邊個

0死角=咩角度都咁樣衰

唔通係：小

美

人未到排牙先到

隻腳

玩鞋都玩得柒過人

以為入黎會有隻馬嬲睇

似細哨

你個名

對高踭鞋唔錯

飯島愛？

比盡380

企都企得衰過人 儀態呢

木村老婆？

咁啱既

我覺得好似田雞

正想咁講

雷兜

硼牙出事

呢個好笑

omg

零死角樣衰
好好笑個詞

好仆街

咁撚捨得?
倒貼都掉頭走啦

毫無貴氣，收檔啦

賭撚

點撚樣企

頂…怪物…

真係好樣衰

正評係比句評語

咁都攞第一名

不推不是人

蘇牙雷莊兒

仲諗住入離睇猿人爭霸戰既圖

算唔算虐畜

細啃

隻腳咩事

訪問人嗰個有啲似葛民輝

樣已經唔得...仲要企到咁

又黑又樣衰

屌我諗到喇
似奥巴馬個老婆

人地跑馬就話贏個馬鼻
佢就贏鵬牙

未入嚟仲以為你影城門水塘d馬嬲，點知係堅野

下巴同嘴都好似

咁都有人比380

jimmy choo

菜思貝係咪？

佢比我就差唔多

佢對腳，鞋甘樣企，扣分。

好撚樣衰呀屌。。。。。。

真係一d儀態都無

入嚟以為會放馬騮圖

睇返斯路張相，斯路好似靚咗

港姐冠軍又點
樣衰同唔識做既咪一樣紅唔起無野撈
是鳩旦啦

佢贏到港姐，係咪因為佢係雷葆文個女

我相信不久將來 佢會唔撚同左樣 蓮燈仔仲爭住奶

第二次上到熱門第一

其實整下d牙已經好好多

真係好普通

鞋抽面喎

順手整埋正顎手術

人樣衰企都衰過人

是但係旺角汁一年都靚過佢

call捉狗隊

靚靚嘅牙仔

tvb 對美麗有一個新定義

點解佢男朋友係牙醫都唔幫佢整左栅牙佢。。

可能整左架喇
手術成功但病人死亡

Roger 知唔知邊個同你做手術呀

個樣冇一個五官係靚
夾硬講最多讚佢臉形長

係360度全死角
點睇都咁樣衰

係， 工藤靜香

隻腳想點
少少儀態都無

甲兜

寒背 哨牙 無儀態 柒

口德+50

似盛女愛作戰個Florence

未進化唔識著高踭鞋
企得正經少少都唔得

屌哂你地全部
咪撚再po隻猩猩得唔得
好撚樣衰

嘩屌

負評

笑到痴線

我覺得好似

好撚樣衰

好似企街果啲咁

是企落樓下d餐廳食野都有女好樣過佢

隻腳幾好j

啊笨得意咁多

有冇人覺得好似
Vicki靚啲

唔該

全死角

零死角咁樣衰

認真問右邊個阿嬸邊個黎
中

右

我已經分唔清

食人魚

邵佩詩都靚過佢

只能說TVB已盲了

真心樣衰

動物園走失

甘你老母

$2050x40(中級樣 中波 靚腳 23 大學生 港姐 氣質 明星價)

牙肉收縮到咁，好快甩牙

其實呢
先唔講選美呢啲仆街物化女性父權嘢
佢拎呢個獎會唔會心虛呢
畀著我有人話畀呢個獎我我一定唔敢拎
利申 樣衰過佢但尚有一絲自知之名

無女人睇選美既

咁有張欣欣係咪即係FB IG 貼厹文冇問題

好似朗拿甸奴

noun 係零死角醜女

津路水炮

佢男友係牙醫 咁都頂到條女啲牙咁肉酸

我覺得佢好似田雞
長頭髮田雞應該同佢一樣樣

山並港姐

我覺得有d似木偶哥